[Eddy 吹水打機台] 颱風下同朋友打MHW

台主鍾意吹水舒解每日壓力 歡迎大家加入
今日hea玩MHW

EDDY台:
過份投入打機/ 黑MON/ 鳩UP 都係呢個台嘅特色

固定 :逢星期三 及 六/日 夜晚十點 2200 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦